想問邊到可以搵到地厚天高

人在海外, 想買正版黎支持下